知唔知點解婚禮上，新郎哥應該要表演切ＪＪ嚟比大家睇？

因為傷莖娛賓

（笑）

高汁到

得你識欣賞

因為皇馬反cup到

@碎油個龜頭

知唔知點解要有伴郎？
因為雙莖娛賓

知唔知點解切咗要駁返？

因為鑲莖娛賓

樓主弱智
大家唔使理

知唔知點解要雪凍碌鳩先可以比新娘含？？
因為霜莖娛賓

笑能到肚痛

唔係我理你都冇人理人

尼清個個po都撐

我同我男朋友都係男仔
咁第時結婚誰人做新郎好？

一齊啦，雙莖娛賓

笑咗出聲

牙奔波台少有高汁會員

屌你老味
開開下會諗住上連登
睇到依個po笑到停唔撚到
搞到份工都無埋

希望手足keep住個水準
好怕有一日波台冇手足你呢啲咁高汁嘅會員

呢啲閪工唔做都罷
轉行做炒場師好撚過

咸謝占奔

收到風蓋清比東張搞到好慘

我儘量

難得有人撐